[我究竟睇咗啲咩] 着褲學問

究竟點着褲先係岩?

咦你個名個日期同我生日一樣